你班廢青日日反地鐵咁撚勁咪唔好搭囉

🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻🖕🏻

笑而不語